其實有啲野想鬧連登仔好耐

我知連登係一群人，但真係幾類似

1. 懶 唔敢做任，但又唔肯奶共，淨係識恥笑我咁諗既，如果大家肯齊心做任，可能手足就唔洗做高風險行動

2. 唔多反思好多人成日有慣性思維，上一次行動A失敗左，就會話以後唔做，但其實可以改良再試過。上次行動B幾好喎，之後就唔理三七廿一就繼續做。

3. 最重要既係「態度差」 明明大家都係手足，講野單單打打/睇人唔起

不完美，會改善

推 我好多時都唔想做任
我都唔知點解

唔係因為你唔夠黃，係因為拖延症

仲有好多嘢可以做：文宣、思想準備
睇多啲歷史知己知彼

都係，唔理性

就好當日poly未被人圍之前

第三點好同意
我其實唔明大家同路人都好似樓主講咁態度咁差
有時我明有手足諗野過份單純/唔理後果，或者某d話題上堅持己見
一唔順眼就即刻俾人屌老母又話on9又性
連登真係好多....
唔係一句話百屌成材就任屌。有冇諗過當事人感受 又好似俾人覺得好唔團結咁

姐係熱狗tone

3， 連登係咁，請接受

改善自己真係好重要

有一班人成日屌cctai既人，笑cctai咩核彈七龍珠

其實我係認同佢既諗法，但咁既態度，叫唔上同路人，唔撚humble

我認為唔完全係
而係點樣對待Twitter
如果單純做任 係唔夠動機keep住
但如果當左Twitter 係fb/lihkg 周圍睇料圍爐
咁樣會成習慣 點都會做下任務(廢極都比個like)

當年長毛都一樣叫佢d選民做蝦毛，真係唔洗改善咩好影響士氣

始終咩人都有
有禮貌咁指正番個錯處就ok
當然個討論風氣可以再好啲啦

twitter 任唔夠人做
大家珍惜最後一次上街
都要珍惜最後一次上twitter 既機會

所以真係要改善自己 同叫人唔好捉鬼一樣 目的唔想傷害手足
點解仲要咁樣對自己人

你個名。
如果講comfort zone, 咁追擊tvb點解得1000人以下做野

連登仔同死人一樣係唔可以鬧架 你係5毛/sir

係呀，普遍黃c都係唔諗點進步好似成日等人指示咁

我block左你wo可能我之後都以為你係五毛

諗起李正西條撚屌

咁你即係睇唔睇到

為免心灰意冷
我唔會當臭口自大又鍾意鬥黃既人係手足
好記得其中一個講左句「理得你點諗 上連登仲唔敢X你老X」
之後有人講左句野好啱：「你黃唔代表你本身唔係垃圾」
利申：屌一次block一次

呢條友就算啦
學毓民話齋 佢已經係唔可以再討論既人黎

第3點冇辦法
話就話大家都係黃，其實入面都分黨分派，私怨撚，非我族類，其心必異個啲

睇到呀

同意， 可惜呢種風格應該唔會變

我知On9仔永遠都係on9仔，都係買個希望

屌你老味你個名

可能我上年年尾已經開始成日講d 唔啱聽既野

但佢成撚日都衝出嚟擦存在感，仲要一時po啲對話cap圖係度吹奏自己學生價賣野，屌你老母啦 忍唔撚住屌佢老母，如果香港係俾佢呢啲人「光復」，只會令香港進入更黑暗嘅時期

會唔會共識番樣野就係見到態度明顯差 一句唔埋就屌人先既人 即時溫馨提示番佢呢？此風不可再長

Hiii巴打

唔明點解連登仔把口越來越臭
對手足常常冷嘲熱諷同放負
幾難聽都講得出
一係就屌手足老母
其實真心唔明
不如以後口臭一律當5毛

唔係啦，我通常block囗臭既人唔好hard feeling ，大家都是香港人，不用分那麼細

完全同意樓主

真心好多人都係懶

不嬲

第3點好重要
話明「手足」，大家同路人 俾d禮貌唔係好難姐
次次都屌到手足心灰意冷 運動初期都講過有錯就改善
做錯小小就踩到人地一文不值
互相尊重真係好重要
不分化 不篤灰 不割蓆

咁有啲手足真係純粹份人比較率直不過大家都要學習同進步

3. 真

pish

好提議

原來佢仲未死
自從上次國難俾人爆大獲已經unfol左
以為已經收左皮
不過食人血饅頭既遲早都等收皮啦

仲有三分鐘熱度

佢繼續係度吹奏自己中不過學你話齋，再討論佢哂時間，打Twitter 戰線好過

無錯無錯
打狗要進步，個人質素都要進步

千祈唔好懶

屌你個名

最近收到既問候係
唔識點帶一家人移民去英國就弱智，講到移民好簡單
同埋講到就算係手足，買左匯豐應該死左去
咁放負法令人髮指
衰過支那中共

勿忘初衷。不割𥱊，不分化，兄弟爬山....

hello

珍光復香港前一定光復左自己先

唔好為班同狗睇齊既人傷和氣

我係口臭 上年叫人唔好打陣地比人屌返轉頭 黃轉中算數 結果理大希望笑鳩佢地可以有一個人覺醒香港人本身都唔係高質唔值得付出咁多

個人覺得戰線多，而人有惰性
自然選擇比較易/鍾意/習慣嘅野去做
social media黎講，大家太唔習慣twitter了

我都認自己做得唔夠多但好歹都叫有做
好多人連開個account都懶

直率同口臭好似.... 有d分別

好多人講就串柒柒，

做就成碌柒咁樣。

每間「公司」都有唔少咁既人
自己睇開啲，激心都無撚用，我地都只係普通人。

次次有呢類post都一堆人自己對號入座

大家都知
不過討論正經事時 有禮貌d會令人容易接受d

唔講五唔五毛啦 第二點真係

有時有啲手足真係嗰一下氣在心頭講盡左，雖然之後知自己過份左但因為面子唔願認衰仔所以呢樣真係要靠手足自己光復自己當然，我認同樓上有巴打建議其他人可以溫馨提示下

其實tvb手足個page係咪收左皮

匿名上網本身就會有呢個問題嘅
冇人知你係邊個 咪講乜都得囉
呢啲人現實生活通常都死狗咁

你嘅做法好啱

同意 如果人人都改善自己 對件事一定有幫助

冷嘲熱諷嘅唔係0.5就係on9

同意
唔明點解成日自己人屌9自己人

口臭放負一律block

有分析果d都算
齋打一兩句屌果d，完全無營養之外
仲洗走埋d有營養嘅分討論
同五毛無分別

係

同埋我信真手足再唔成熟都會錫住其他手足

其實應該將Twitter 當好似FB咁，得閒講下其他興趣嘢，一味出政治po 其實只會嚇親人，亦有機會被Twitter當bot 咁block

有無諗過有d人叫冷氣軍師

做咗呢件事好耐

見一次block一次已經解決唔到問題
依家係有群體同分身欺凌
我始終唔認同上連登就要屌來屌去
好似現實中咁多黨派，係熱狗先喜歡屌來屌去喎
另外就係黑警同建制
所以我自己唔信真手足係咁
問題係我見fb同連登都係
真會員見到有其他會員比人亂屌同欺凌都會視而不見
如果咁搞落去
連登會變香討

Twitter其實用來學英文都唔錯
至少可以一鍵translate
同埋唔一定要跟bot做任務re
你開始慢慢follow下會愈fo愈多
之後就會好多野睇
大陸手足反共又有
美國議員又有
英國記者又有
其實香港人真係好需要咁樣開眼界
我好認真講你睇一個Twitter post學到既野比你睇連登推41頁仲有用仲有意思

真
每個行動討論最中意互屌
唔理性討論 唔識得以事論事

當有新聞報導或者有畫面時就識得嗌手足手足

真

aggerr

上連登勿認真
樓主放棄啦

唔知佢下場點好撚慘

有個新既

所以如果佢地本身係真手足真係要光復自己先

呢句野都好有問題
唔認真上來咪晒時間
連登係621開始變左兵家之地
係事實

唔係越嚟越臭係連登仔1向都好口臭
只係6月開始好咗些少
時間1耐就打回原形
以前叫人語氣好d都俾人笑口德撚
至於標籤問題都係咁
由高登果陣已經係
1有唔啱聽就1句5毛撻落去
後期就熱狗青政互屌
正如黃唔=好人1樣
唔應該對所有連登仔質素有太大期望

冷氣軍師都唔一定唔好，有時佢哋講既野都可以make sense，之前都有冷氣軍師叫人唔好去poly，咁end up ...

喂 一竹竿打一船人

我又唔係耶蘇佬感化佢，咁大家好似係groupmate咁一齊完成一樣野，投訴下姐

我都認為係咁
其實Twitter個design真係可以取代Facebook

Twitter問題係 上得Twitter 90%政治時事
的確有時真係要加返少少「港豬元素」
要普及化，話題娛樂化迎合大眾，吸多D人用Twitter先

另外係「中文內容」比較少，大家都好有意識變哂English-speaking only，其實有時都可以多D中文溝通，增加多d engagement。

之前一個活動完咗夜晚連登就會討論改善空間
而家冇咗呢樣野 可吾可以再推返

今日都有［討論］527要點做

不過好快沉底

以我觀察，
我覺得有20%既人都有3
70%既人有1同2

如果1同2唔係主流缺點，咁點解連登咁耐都冇再比人ddos，因為行動力、創意弱左

我都唔識現twitter，我一個外國市民都冇，全部議員

Yes push

唔該巴打
Join sin

你要明白
有班人係收錢搞亂檔
有班人係唔使收錢都黎搞亂檔
有班人係以抽水為樂
有班人係黎鳩up搵存在感
有班人係認真想光復香港

要接收啲咩資訊就睇個人啦

仲有，不肯承認錯誤。
行動失敗咗咪改善
但只要提出有問題，就比人話五毛，分化
都最後又一大班手足比人拉。

我成日諗係咪因為比人拉嘅唔係佢地
所以就唔使面對問題
每一個手足都係命呀dnlm
永遠逃避只會害死更多人

推

我對Twitter都係差唔多睇法
與其一千個瘋狂做任
不如一萬個純粹當多個social media玩
見到自然會retweet reply like

態度差，十分同意
我都唔知係generation 問題定個別人問題。
有d人d用詞真係好唔尊重人，比少少禮貌都無，好似老奉咁。而態度差引伸出另一個問題就係大家都唔gur 大家，宜家好多post 你掃到第3頁左右就變左罵戰，完全離撚哂題

連登冇人上邊個最開心

push

比起唔肯做 我眼見有部分其實只係懶
唔習慣做就唔記得 唔會主動去做
所以如果肯做嘅各位可以做多一步嘅話
不妨直接去提醒身邊嘅人用twitter
我覺得同見字飲水同樣道理 好多人都真係要打埋出黎 見到字先醒起去做

批評唔好單單打打，比啲constructive啲嘅意見，做到真係對大家進步好有幫助

手機版唔可以直接跳入Twitter app真係變左會拖
又要自己search個人又要爬文

黃絲一直話獨派係鬼
獨派都從來唔會認係黃絲
可唔可以唔好屈黃再屌人分化
同中國人屈你係中國人再話你危害國家安全有咩分別

Tg bot幫到你

大家真係要be humble 係國際戰線定點都好 對同路人真係要友善啲 同埋抗爭方法真係要傾多啲 啲狗都玩到熟曬

要變 但都未變到..

pppp

搞返個整風運動

對一啲人黎講 出去打狗精神勝利先係出去嘅原因

鬧熱狗但又做緊好多相同嘅嘢

其實真係國難當前
係咪14年仇口太深
而家都合作唔到？
國共合作其實值得參考

好同意第3點
不過冇計，呢度始終都係連登

明明可以爭取兩黨支持，民主黨眾議院議長Nancy Pelosi都經常出聲幫香港，但有一班人硬係要核突地奶Trump

黃之鋒：今次蘋果柒左 俾你地害撚死

然後就會有失敗撚話國民黨敗於比共產黨背後捅刀

贊成
仲有係睇野太表面
有好多事睇野角度同藍絲廢老無分別
好似d手足判刑咁，人地手足來的，都要開post 笑9人，又話人好認罪咁
但又唔見你哋去聽審，理解下人哋屋企背景咁，了解下手足的想法
有啲人黃，又小9人地藍
講真，人哋藍絲都不知幾團結，雖然係無腦地團結，但係我哋有腦但唔團結的話，點樣打？

一部分姐 好多五毛扮

事實！

百屌成材

对于这两天香港民众示威游行被打被抓200多人，说实话，我一点都不奇怪，也一点都不同情他们，为什么呢？？？？

因为：事先我有在品葱、推特等等发文提醒过你们香港人。
中共对于反对它执政的人，是铁了心要往死里整的，中共是子弹上膛、刺刀擦亮、匕首磨利，是铁了心要搞死你，匕首都架在你脖子上聊，枪都瞄准你脑袋了。

而你呢，居然还在抱着希望，希望中共能发散心收回匕首和枪、收回国安法，居然跟中共讲和平示威游行？？！！！你不活该被抓？？？简直就是笑话。

这是一场：不是你死就是我死的残酷战斗！！！！你居然还在跟中共搞和平示威游行？？你是出国出傻了以为每个地方都会讲人权讲法律？？？在这里，枪炮才是法律，没有枪炮的示威，就是白痴！！。

记住，这是在跟中共你死我活的斗争。不是在美国讲人权上街游行！！！！

说你们是书呆子，都抬举你们了，连毛泽东那个时代都知道：枪杆子出政权。连孙中山都知道拿枪干革命，而不是和平示威。没有枪杆子，游行示威能出政权？？？白痴！！对方大不了多费几颗子弹而已。看看8964的后果。

香港要争取民主、自由、自治，不组建自己的武装力量，就是送死！！！你以为中共是仁慈的上帝？？？杀死上亿的人、活摘法轮功的器官，坦克碾压8964示威学生的共匪，你以为是浪得虚名的？？？？

可唔可以重新考慮抗爭地點
例如九龍塘有錢人地頭
港島對家已經玩到熟曬

仲有連登仔日撚日批鬥這個批鬥那個
不分化係笑話

會做依啲就唔係連登仔啦

事前就屌你老尾走去送頭
事後就手足好波 多謝手足
其實做乜都要付出/犠牲㗎啦，係睇付出同回報成唔成正比，總有班人乜春都送頭，成班都無撚腦
連登仔

係
近排
理性分析一啲嘢
“你邊位呀
你撚知習近平政府諗咩？”
“你邊位呀
收皮啦”
痴撚線
討論區討論嘢可以回啲咁嘅嘢仲可以點

呢個係而家和你sing定遊行都係送頭
真係唔知仲有咩唔係送頭

你睇返兩派人做過嘅野先講邊一邊唔肯合作啦口
獨派領袖全部DQ流亡坐監，組織被封殺
根本我地冇得揀，只得返街頭戰一條路

泛民作為中共欽點反對派，選左咁多年都有得選。
中共仲開到聲話平反64可以照搞，驚死斷左泛民米路
有冇考慮下平反初一，為香港義士平反？

仇口唔係得14年㗎

呢度淨係講左領袖，未講一般人
想知再講

Btw無論係為勢所逼定點
蘋果今日頭條幅相算係踏出左第一步嘅
如果標題寫埋香港獨立就好

上個月上城寨仲講緊港獨係鬼，一岀國安法就想走佬

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

意見接受，態度照舊

大撚把熱狗/五毛/白兵搞散運動

其實連登入面咩年齡都有
啲小學雞邊會咁快轉到態度

黃絲快啲㩒錢兌外幣，靜雞雞走資走大部份先